[有圖]呢隻大陸妹 好撚可愛好撚純:p

ig

咪mk妹一個。。

人地馬來西亞喎

ig 寫明Malaysian 呀
大陸妹

佢老豆大陸

細佬女我真係唔係好啱

November29 Soon to be 16

鬼影變幻球

邊撚到有球你變

個樣ok，但棚牙爆撚到...

馬來西亞人都屈做大陸妹

馬來妹喎樓主.....大陸雞邊到會有咁可愛

完全係我嘅type, 不過有啲細個，過多2年就正

合法破處